大家嬲還嬲 唔好洗走其他有post 洗皮去bk洗 唔該

得喇連登仔已經知道聽日咩料喇，再係到宣傳都唔會多左人知架，乖啦去香討去bk洗啦，連登仲有好多有用post要置頂

上埋bk仲嬲

洗連登板做咩

宣傳唔係係自己屋企宣傳架

咁洗法搞到自己友都懷疑個機場post

利申 唔支持聽日去

佢tg group pin 左叫人洗連登板但個group 本身唔俾人講野 佢已經萬幾人係個group仲洗咩板